真心希望法官判個基督徒司機 5年 x 19

又係基督徒

神既試練！

條陷家剷以前返教會成日講巴士

more

耶撚無一個係無辜

做咩呀 基督徒唔比講巴士嫁
又話耶穌愛所有人
依家又割席

基督教人係咁仆街,有利益就分,無利益一腳踼開
所以香港一定要消滅基督徒

基督教係根本係教人偽善，虛偽
長期表裹不一 好易出事

咩教都係

耶撚最仆街係永遠覺得自己嘅諗法係最啱嘅，其他人嘅相反意見就係錯嘅！硬要將自己嗰套套落人地度！

俾人用理據反駁，拗唔到，就話神嘅旨意！